{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10921&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주산머루펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は市内から0分の距離に位置しており、専用渓谷が利用できます。 周辺にはファンゴる沼溜地、石逕寺、杏邱洞渓谷が車でそれぞれ5分、5分、8分の距離にあります。 ファミリールームはリビングルームとオンドルルームに構成されており、ファミリー2客室はオンドルルームとベッドルームに構成されています。 入室は4時から可能であり、退室は11時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場がありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して2名様20,000ウォン、4名様から6名様は30,000ウォンです。 共同バーベキュー場を完備しており、当日現地でお支払いください。 定員を超えた場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者やペットの出入りはお断りしております。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。客室内で火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は市内から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはファンゴる沼溜地、石逕寺、杏邱洞渓谷があります。それぞれ車で5分、5分、8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファミリールームはリビングルームとオンドルルームに構成されており、ファミリー2客室はオンドルルームとベッドルームに構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能であり、チェックアウトは11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。駐車場がありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を完備しております。バーベキューをご利用の場合は、当日現地でお支払いください。2名様の場合は20,000ウォン、4名様から6名様の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者のいない未成年者やペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "利用施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性が大きいものは客室内で使用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものは客室内で使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 566
    }
}